12/6夜晚9點藍田有朋友被屈襲警 求片

影片徵求
昨晚於啟田商場對出曾經發生警民衝突，有手足現正徵求警員老屈街坊襲警的片段，時間2140/09:40pm，位置為啟田街市清玉對出
若有相關片段，請將片段發送至報料bot @lamtin_bot 或聯絡相關人士。
萬分感謝

幫推

推